雖然對旺角暴徒坐監冇feel，但係黃之鋒要坐我就喊到傻左

呢d就係愛與和平既力量

旺角d人又打差佬又燒車，最好坐返十年啦！！

愛與和平係對住比自己強既人先用

已正評

( Show Blocked User - 大鵬金翅神將 )

中国人對香港政治唔認識係好正常嘅，我明架

下 咁都得？

泛民內既人大部分都係咁諗架啵

屌前幾日唔記得block你添 block返 乖

on9 講下泛民普遍心態就比你地扑
又話大和解，和你地老母咩
本土狗果然冇心向泛民投降
只想黎痴黃之鋒光環

點解要扑我？依家唔係本土泛民大和解咩？

見到你個post我真係喊到傻,點解樓豬可以咁on9

痴線，泛民好多人心態都係咁

咁就叫on9

你地呼籲緊人出席個on9仔大遊行啵